識人考政府工 有案底都考到

先考A部門（popo？消防），查到爺爺有刑事案底。。

再考海關 ，再trans入境，2邊都比offer, 做咗十幾年冇人發現

咁都得

從來冇明文話祖父輩有案底就唔做得

無問題, 係出面DHR
先介意人地有案底

出面啲HR會查你阿爺有無案底？

呢2年有案底都考到做狗啦有乜咁出奇

查三世書㗎喎應該

好似其他政府部門唔查

老豆有案底 屌佢老味

好似係紀律部隊先查得緊啲

on9，不推文

政府部門查三世書

查咗又點
啲無紀律部隊考咗入去咪又係會犯法

真人真事

如果係財政方面呢？老豆係申請破產的，係米好影響考紀律部隊

唔係話做黑警要查三代咩

應該得紀律部隊先要填三世書？其他部門好似都唔洗